邊度出世已經決定你條路點行

日本
有太平洋日本海保護
先打得贏俄國
全世界最古老公司係哂日本
唯一未被推翻皇朝
冇儒家思想箝制
冇各大宗教控制住
想點就點
仲癲過鬼佬

印度
太熱
想學英國
但英國凍同多雨水
d人成日留係室內
先至有工業革命
但印度熱到仆街
又冇錢裝冷氣
條街至咁多人
週圍嘈喧巴閉街市咁

以為樓豬講係瑪麗出世同養和出世

有分別咩